女朋友係外國讀書 係都要去個ball...

利申先 long d左半年 一齊咁耐long d咁耐
啱啱聖誕飛左過去揾完佢

一開始佢問我可唔可以去
我話唔想
過幾日又問我
我話唔覺得有咩必要一定要去
佢發脾氣
我比左佢去
宜家成日講 好期待咁
日日揀裙揀鞋 仲要着lace露背..
我真係唔鐘意着到咁...
但佢又完全唔聽我講
好無安全感..
唉

Push

可以點做

講真有邊個鐘意自己條女着到咁去玩

西部大開發

如果你條女要比帽你戴 你戴左十頂都唔知啦懵撚
去個ball都管住哂 都唔知係咪男人黎

我知佢唔會食洋腸
我唔鍾意又要問又唔聽我講
仲要着到咁

有道理！話唔定樓主戴咗都唔知道

咁你條女着低胸熱褲比人睇又得？
我唔鐘意佢問完我又唔聽
仲要佢以前聽哂ex講

次次問我意見無次聽

最緊要除得快！！ 做定心理準備

問黎把撚咩

咩ball呀
好多時都係social event嚟啫唔去會俾人話毒

護眼PO

Social event唔使露背掛

着普通d唔得既

仲要佢份人平時勁慳 買平野食
去個ball 用5 6百蚊就勁爽快

係女仔都想靚㗎啦

睇得出佢好期待個BALL

你咪當佢純粹想扮下靚咁囉, 唔係點姐, 自己執生LA

其實好正常咋喎 因為嗰度個個都係咁著
成班女仔貪靚係咁架啦

up bra

乜撚野年代呀 你清朝撘時光機黎嫁

On9

去讀幾多年書

係佢過份期待 仲要扮聽我意見

唔鐘意咪分手囉屌你老母

on9仔分手啦
你邊撚個呀
出國讀唔join依d野出去做乜鳩呀
你依d人井底就唔好拖累人啦
做你港燦啦

食洋腸幾好呀

1年 所以根本唔會建立d咩圈子

幾年來見盡long d嘅朋友
當初山盟海誓
最終冇一對係捱到
樓主加油 盡力而為啦

咁見識下都得掛，咪撚咁煩啦，你再係咁，只會令人反感。講真佢要去既暪住你咪得，去ball啫都要ai契弟咁ai你

食一晚洋腸
返到嚟冇得食

仲有讀咇屎依d隨時係大firm嘅半個interview
唔識就收收皮先啦

拍咁耐long d咁耐咪即係冇拍過
網戀都管咁多做乜9

long d 係咁架啦
人地根本唔使睇你面色
毫無顧忌

個d ball真係好撚普通野黎
你呢d鄉下仔唔好睇咁多av啦

就當我小氣 但呢個係private ball 佢仲要去讀得個一年
你話讀幾年就要識朋友啫

其實個重點都唔係去唔去ball
係一個問完另一半唔鍾意
但唔理 照去
咁問嚟做咩
懶係野問你意見但到頭嚟得個問字
不如唔好問
我都唔信話去個ball就等於開淫p比人中出幾十連發

其實好多時都知另一半唔鍾意d咩嫁啦
一係唔好講 一係唔好做
或多或少付出嘅問題姐

U know my feel bro!!

但係d女人永遠唔明
永遠覺得自己男朋友係管自己
坦白講 隨時有分手既準備啦

你既然都俾咗佢去 佢同你講關於ball既野你咪落力做埋場戲(你要表現到係同佢一齊開心) 等佢開開心心去完個ball咪算囉

讀得一年應該係master啦
呢個年紀去玩好正常
唔通日日掛住香港個毒撚咩
鬼佬眼中正常既社交
係連登仔先句句食洋腸
但攪下跳下舞你就預左啦

分手啦

少少野都管 不遠了

想食黑J 啊 仲問

其實係咪得asian先會拍拖拍到坐監咁 乜撚野都管住哂 去個ball又唔想 去飲吓酒又唔想 乜都唔比一開始就咪撚溝人啦

屌你老母你知唔知咇屎科隨時係大firm嘅informal interview黎架

Not busi not master

你表達完你嘅不滿，但你仍然畀佢去，睇得出你都算尊重佢。
佢想去好正常，想著得靚都好正常，而你嘅不滿都好合理，不過你講咗唔想佢露禁多而佢唔聽，睇得出佢覺得 扮靚 緊要過你感受， or根本無諗你感受。

其實係人都知邊啲野做咗會令 令一半唔開心，儘管果樣野本身係一件好正常嘅事，唔開心就係唔開心，其實點都要顧慮吓人感受嘅，鬼叫你同人拍施咩，唔好拍就唔使理人點諗。

講真你嘅要求又唔算好極端，又唔係一刀切唔撚准去，都係想唔好禁暴露啫，大把衫唔暴露得嚟又靚啦，宜家你條女擺明唔理你點諗，畀返個波你， 你可以揀由鳩佢，即係選擇keep住呢段關係 緊要過 你作為男人嘅地位，但你預咗第時又係有咁嘅情況時你會繼續俾佢食住，到時你辛辛苦苦keep嘅果段關係仲係咪你想咁呢？你接受到就得。

or你可以選擇開佢波要求佢揀過件衫，到時佢唔聽嘅話，咁你到時未飛咗條女佢搵過第二個你接受到嘅女囉。

你要有話語權，一開始當然係同佢溝通吓睇吓佢接唔接受你啦，咁但係當佢唔受呢套果陣而你又頂唔順佢，咁你就要諗吓應唔應該一刀切喇。做人做狗你自己諗啦。

分析到位

要走留唔住

睇開d啦

girl is girl

無事嘅

去冇問題

但係問完男朋友意見又唔尊重仲發脾氣就有問題

認真畀意見都收膠 啲人講呢到係兒登真係無講錯，成個壇嘅風氣剩係准人講on9野同笑鳩人

之前先有個巴打share過話佢條女個處喺拍緊拖嗰陣畀咗人,
重要係3P 帽事嘅

普通exchange 一年

融入下另外一個國家文化其實無問題

我真心讚你 只係用錯emoji sorry

U get the point man

佢要去你都阻止唔到啦！

唔好累撚咗人啦，人地最青春嗰幾年都同你一齊，你竟然為咗一個ball成個pussy仔咁
如果你段關係連去個ball都無信任，都真係幾脆弱，靠唔俾去呢樣唔俾去嗰樣嚟維繫不如唔好拍啦

讀一年就唔好有朋友？日日摺係屋企瞓覺？

俾啲信任啦 除非有前科啫

窮撚 有啲錢係唔慳得ga

帽事既

比
後生唔露幾時露？
睇到咁又點？會死？

人地ex條撚好大碌
係咪又要比？

分手啦
次次係咁你點頂
就算佢為你唔去呢次
之後仲有無數次
佢個心想去
你阻黎都冇意思

你on9？讀1年就唔洗識朋友？你估去外國讀書好輕鬆呀？1年唔會homesick?1年就代表日日係房同lecture room 唔洗識朋友？

外國讀書去ball 係好平常既事，啲鬼妹同學甚至其他地方既留學生都著得靚一靚

再咁管住曬，你條女食到洋腸俾帽你戴真係唔好問點解

前科係佢仲同ex有d聯絡 仲話可以做朋友..